Title: Ich weiß zwar nicht wieviel Häuser wegen Himmelslaternen...
Date: 2012-06-04 13:03
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: himmelslaternen, worldrecord
Slug: ich-weis-zwar-nicht-wieviel-hauser-wegen-himmelslaternen

![335291]({static}/images/335291.png)

Ich weiß zwar nicht wieviel Häuser wegen Himmelslaternen schon
abgefackelt sind...wunderschön sind sie aber...

Angeblich soll das hier der neue Weltrekord sein...

{% youtube XvCNXbV67U0   %}
([via](http://www.kraftfuttermischwerk.de/blogg/?p=37319))

